稱不鼓勵學生「去衝」 陳浩天：被捕將無法再投身政治

12間大專院校早前拒絕參加民陣發起的七一遊行，昨晚在港大舉辦題為「赤禍殘港二十年 抗擊外侮奪主權」的論壇，只有近150人出席。香港民族黨召集人陳浩天表示，學生應該想盡辦法去生存，「邊個長命，天滅中共，香港就有運行」，所以不鼓勵身為獨派或本土派的學生去衝（勇武抗爭），因為一旦被捕及定罪，將無法投身政治。

香港民族黨原計劃星期五晚上在尖沙咀鐘樓舉行集會，但遭警察發出反對通知書。陳浩天感謝浸大學生會協助和借出地方，校園將會是香港未來唯一剩下自由的地方。他又稱，相信將來很多支持香港獨立，民族自決甚或是支持民主的人都不能夠再舉行集會。

陳浩天曾報名參選2016年的立法會選舉，遭選舉管理委員會以「鼓吹或推動港獨」的理由取消參選資格。而隨住行政長官林鄭月娥正式上任，陳浩天認為，《基本法》第23條立法勢在必行，一旦立法，自己有機會面對牢獄。

作家盧斯達指出，因為有學生幫忙，才能代香港民族黨舉辦集會，但即使該集會是「和理非」以及事先張揚，但最後仍然被禁止。

教大香港研學院副總監方志恒則認為，即使路線和主張不同，但亦應互相尊重。他提到，中央自03年的七一遊行開始，開始察覺到香港人的人心未回歸，所以便加強對香港事務的介入，包括從政治、經濟、意識形態和文化層面的介入。方志恒認為，社會運動的焦點同時放在建設公民社會上，即使跟政治確切的連繫不大，但足以讓民間社會恢復元氣，重新積聚力量。

此外，陳浩天表示，香港政治形勢越趨嚴峻，泛民將會被逼向港獨派靠攏。他舉例指現今主張港獨便被變相「剝奪政治權利終身」，而在中共眼中民主自決和要求獨立並無不同，故泛民終會被逼向獨派靠攏。自己亦曾預言上次是「最後一次的港獨集會」，政府不需要就23條立法，只需要拒絕發出不反對通知書便可打壓獨派集會，而預言果然成真。

他又認為獨派形勢嚴峻，不但很多人不敢提起自己支持港獨，更缺乏資源，笑言「去美國搵資源但人地都唔會俾我」，唯有自己努力生存。陳浩天指面對嚴峻的局勢，將來大學校園將會是最後一道堡壘，例如學苑編寫的《香港民族論》，將來會靠學生傳承下去。

他亦認同盧思達「香港人是次等人」的說法，認為在中國眼中香港曾遭殖民，「係中國人但唔係純正中國人」。他亦不明白現今提倡的民主自決究竟是甚麼，指民主自決派「唔係想獨立，又唔係想一國一制，咁咪即係重新公投要求中共支持一國兩制」。在席的方志恆亦同意此說法，笑言儘管他和泛民朋友頗為相熟，但也不甚了解何謂民主自決。

今次學界論壇的嘉賓均為自治派或獨派，港大學生會會長黃政鍀表示，曾邀請李柱銘等泛民人士出席論壇，但未獲回覆。

精人出口，笨人出手 其他組織被人拉 彩就天哥拎

we are keyboard warriors only

民族黨=和理非/左膠??

咁以前又串人u no gun?

事實係而家抗爭成本大到冇可能再勇武抗爭，郁啲就坐幾年監

以前示威最多都係告你阻差辦公或阻街，依家真係恐撚怖

宜家用雞本法第一條，ban埋個集會申請
基本上民族黨唔使再搞咩勇武抗爭
佢每年搞到一兩次港獨集會
同港共咬文嚼字咁玩
已經足夠

個個捉曬入去坐
本土派冇人架啦

好快有五毛話民族黨鼓吹不受傷不被捕，被熱狗

依家5毛同熱青狗真係好難分

天哥本來就係熱狗出身 柒少陣啦

係高登時代已經分唔到
熱毛一律當5毛照block

如果句野係G鋒講，連登仔反應會係點

睇錯 以為係黃之鋒講

拿 呢位巴打就公道啦 如果係G鋒一定負評加問候娘親

支持

邊個衝邊個就係鬼

顛左？咁既時勢仲叫人衝？

叫人依家唔好衝係一回事，點可以同人割席話衝既人不代表我相提並論呢？

連登仔對事不對人架

堡主好嘢！支持堡主！
毓民好嘢！支持毓民！

點都好，信陳浩天武裝起義

等人收編既反對派唔係冇
但一定唔會係講港獨呢d超越港共認可既反抗界線囉

睇連登仔點樣對人不對事簡直係一大樂事

堡主好野 支持堡主

唔係果班叫熱普城既人依家一齊反緊港獨

本民前係魚蛋之前甚至走去幫小販掃地，都比當時既熱普城屌過，黃台仰多次集會都講過唔能夠單靠勇武抗爭，不過永遠唔會同激進示威者割席。

不過d本土派支持者成日係唔係都攻擊人鳩做，所以比人笑返亦無可厚非

但係隨住普羅退出政治，熱城亦否認自己為本土派，我見到情況係有少少改善

又唔係暗中搵人做低你
港共政府係用行政手段打壓你
達至佢既政治目的
外國唔會照呢d野的
除非顛到好似大陸咁
將幫抗爭者既律師都拉埋

家陣冇槍冇炮又少人 唔通逞住匹夫之勇去搏拉咩

諗法入立會

無資源無得玩

掃地係一個好得民心嘅方法，
因為畀人知道你唔係齋搞破壞，而係真係想搞好香港，
ray都講過啲街坊好buy。
左膠從來唔係衰在唔勇武，而係思想離地、慷他人之慨，
係有啲人死都要撈埋一齊講，我諗係想方便標籤啲爭飯食嘅人，又有人信呢套喎。

入立會應該唔使諗, 除左會俾人DQ外其實除左兩登以外嘅人根本唔識佢!

得罪講句, 其實魚革都唔係本民前直接攪出黎, 只係唔知點解由撐小販演變而成. 而且成件事亦都冇主旨, 到底係因為小販問題定其他政治問題引申出黎都冇人界定到, 咁一個冇主旨冇既定目的嘅運動其實已經算失敗左, 仲要好多參與者都被判監幾年, 我真係睇唔到依件事有乜嘢成功之處!

佢夠吉士主張港獨先啦

咪玩啦
即使好似梁天琦咁，都要坐架

政府唔係積極配合小販處理衛生問題，
而選擇用武力驅趕，已經係政治問題，
你可以話係具爭議性嘅小事，但性質同好多政府惡政一樣－官迫民反，非民之錯，
另外亦令人意識到要守護香港係無可避免使用武力，
當然代價係遠遠超過所得到嘅嘢。

係成本太大, 可持續性低

其實你硬要幫魚革改個主旨唔難, 不過咁樣好難得到香港人或其他國家嘅人認同, 我同你當然明白掟磚背後意義, 不過其他人唔明嘛!

香港人明唔明某種行為嘅意義，往往唔係在於行為嘅本身，
而係睇件事影唔影響到自己，
如果唔會去幫襯旺角流動小販嘅，梗係覺得佢哋好無謂，
倒轉如果政府要拆佢哋間屋，有人擲磚迫走啲公安，佢哋就會明白以武抗暴嘅價值，好坦白咁講，要等佢哋感同身受下先會醒。
文宣、口號呢啲影響力其實好有限。

支那邊撚似英國咁大量
畀獨派入議會
你搞清楚你對手係著住西裝的紳士
抑或係著住西裝的土匪先啦

其實你明唔明乜嘢係名不正則言不順? 正如好似反水貨咁你有主旨去勇武大家都知係乜嘢事, 但魚革單嘢主旨係乜? 反政府對小販政策? 如果係嘅話攪到要掟磚又好似唔係好make sense喎!

我又唔覺「名不正則言不順」，只係睇你個人認唔認受，
就算選擇用和理非遊行方式去爭取流動小販權，認受性都係一樣。
而掟磚只係一種衝突產生嘅結果，並唔一開始就預謀咁掟磚。

唔鼓勵學生呀 on9
佢有話自己唔衝咩
成班閱讀理解0分

其實你同我響度講魚革個主旨係乜無意思架, 你要睇番成件事響大眾嘅觀感係乜, 你遊行示威都一定會有個訴求, 但魚革依次個訴求好似比較模糊, 似係反食環, 又似反黑警, 但又有人分析為青年人無出路而出黎發洩, 不過講到尾都好難有一個主旨!

講激進程度，當然唔可以稱得上係「革命」又或「暴動」，
不過對於香港人係一種巨大嘅心靈衝擊，算係一種革命前嘅火苗，
而家本土派不斷同外國研討，都係革命嘅一部份。

以前無成本？
點解泛民左膠叫你唔好亂衝就維穩？

都係果句, 我同你都知魚革係一件乜嘢事, 但香港人普遍都唔支持&唔認同魚革, 留意, 香港人唔係接受唔到勇武, 你睇番佔中時期旺角幾次衝突都冇乜人有意見, 但你留意番魚革唔係咁, 好多人就算撐佔旺衝突嘅都唔撐魚革, 依點大家應該分析下!

我就唔知你個「好多人」係點得出嚟？
不過我可以肯定有唔少人本身無獨立思考，係睇泛民頭而一齊厭惡，
建制陣營更加唔使講。

係咪姐係搞永續港獨

講真, 香港依家爭取民主嘅人大多數都係撐泛民, 「好多人」唔係咁難知道點計出黎啫!

唔撐港獨就等於冇獨立思考? 你鬧人冇獨立思考其實對件事有乜好處? 你同熱狗有乜分別? 你撐港獨就要令人由撐泛民轉撐港獨, 屌人港豬泛民無意義架!

你都係唔明, 你搞一樣嘢出黎係想多人認同有反應有回響, 唔係冇人屌冇人割席就當成功架, 魚革做唔到效果之餘代價亦太大囉!

呢句我從來無講過，
只係帶出無論咩光譜，都有唔少人係睇領袖而盲撐。

你口中要得到香港人普遍支持係指邊班人普遍香港人所謂既支持，不外乎鬧兩句定鬧多幾句，佢哋唔會關心政治，唔會參與社運，唔會捐錢畀港獨組織，第日就唔記得㗎啦，今日見你氣勢如雄支持你，他日見你勢衰力弱就轉軚，要呢班勝利球迷既普遍香港人既支持有咩用

定係你要既支持者係平時支持泛民既人？呢班支持泛民既人自自然然都會自己走去了解，佢哋唔支持都係因為覺得太激進一時之間難以接受，慢慢佢哋都會明白勇武既必要性，你睇新東補選同上屆立會，青政同熱普城D選票夾埋都有十幾萬票。朱凱迪 長毛 慢咇 同埋羅冠聰呢D都係形象比傳統泛民激進，都有好多支持者，香港人邊有你諗到咁保守，不過好易俾D扮激進既政棍呃就真

仲有好多人撐泛民純粹係因為佢哋規模大，有政治話權力，
唔代表啲人唔接受「本土思潮」，如果本土真係咁負面無可取之處，
范國威同鍾樹根就唔會話自己係「本土」。
同埋港獨只係本土主義嘅其中一種出路，而唔係代表成個本土，
如果你硬要將「勇武」同「港獨」掛勾，咁陳浩天一定係偽港獨啦！

我唔知你點睇, 不過我認知嘅激進派唔等如勇武派, 投長毛佢地果班其實都只係泛民分支, 同勇武係兩件事黎! 老實, 經過梁游DQ件事本土或獨派仲有幾多支持者暫時都未知, 不過我唔覺得會多過之前, 你睇之前個支持港獨民調就知!

咁你其實要得到好普遍支持係邊班人？係勝利球迷定泛民支持者，後者既話，只係時間問題，最後都會理解勇武係有需要，正如和平集會一樣有其功能
前者的話，你搞和理非勇武都唔關佢哋事，唔好阻住返工去玩去旅行最好社會穩定樓價繼續升

本土其實好有market亦都好多人支持, 不過無奈本土冇一個有實力嘅派別做到icon, 我響第二個post講左, 本土派其實一開始已經行錯路, 用勇武依個口號推動本土派係好錯, 當然我會將責任歸咎於熱狗同一班無腦支持者身上.

而將「勇武」同「港獨」掛勾嘅唔係其他人, 反而係陳浩天佢自己, 唔知你仲記唔記我有人一開始已經大大聲同傳媒講過"不排除武裝起義", 你陳浩天講得出依句唔通大家會當佢溫和港獨派? 陳浩天日日俾人笑佢只識做talk show, 派傳單同發聲明唔怪得人架!

只可以講, 勇武有時
不排斥任何手段

其實我都唔識答你, 因為我覺得勇武係冇用, 要做到港獨只可以靠外力而唔係武力, 我真係唔覺香港人會打得贏解放軍, 如果你問我武力有效定擺工擺課有效, 我一定會話罷工罷課, 而且我會相信搞罷工罷課會容易過搞武力抗爭囉!

港獨派唔勇武抗爭去引人課金的話好快會變泛民咁一味想利用議席去R資源

但只提港獨的話根本無票源

你睇鄭松泰點玩就知，我估佢5年黎會退熱血

外力肯幫你，你都要展示到自身既志氣，人地先會幫你

武力有分高同低，但如果完全放棄，就係零戰力
你肯做，最少唔係零

如果71敢搞港獨大遊行既
我會大拍手掌

咁講啦，如果對手係執法人員，勇武嘅成效的確遠遠比唔上代價。
但如果對手係旺角大媽、走私賊，勇武係彌補執法人員嘅失職，呢方面政府仲未夠薑出盡力打壓。

完全同意

港獨派變成講獨派

回歸基本步唔係壞事，不過唔好再諗選立法會果d喇

咁我都覺得陳浩天今舖係柒，其實佢搞和平集會係無乜嘢，
但原來連被捕嘅覺悟都無，呢方面眾志、人社仲勇過佢，
實有啲人話眾志、人社係做Show拎光環，你咪吹奏佢，
但起碼人哋肯去做、敢同黑警有身體接觸，繼而團結到支持者，
陳浩天呢單嘢臨時縮骨，我識幾個本土素人都屌到佢九彩。

原本獨派中有個類似3K黨 光頭黨既組織出現
可惜2年前比犬掃場

暗既上哂明
咪講住港獨先

佢一開始set到條線太高
不過無所謂啦，邊有人預計到個民情變得咁快

黎緊唔好再期望民族黨主動搞咩勇武行動
如果天哥無左呢個期望，應該會做得好好多

依家個問題係好多人都覺得本土或獨派前言不對後語, 亂搬龍門呀, 你講過一句"不排除武裝起義"已經做左民族黨口號, 我真心唔明點解你一開始噏撚到咁大囉!

咁港共打擊獨派同左膠既程度 力度都兩個層次啦
需要既係經驗
黎緊港共好大機會唔比天哥搞港獨大會搞到64邪壇咁揚
民族黨只需要負責搞好場和理非集會就得
PLAN 定黎緊既港獨集會要轉成地下集會既形式
搞得地下集會, 咁言論尺度就可以高好多,有更多新野出
佢做到呢幾樣, 已經功德完滿

其實之前嶺大去71遊行, 個會長講得好好, 佢話共產黨太強, 反對嘅人乜都要做, 唔理遊行又好抗爭又好, 總之乜都要做, 我聽完佢講真心覺得依家港大同其餘幾間嘅大學嘅學生會真心垃圾!

其真個個都吹得好大架啦
關建係普通人會信
當日都有咩佔中十死士, 佢地實際上都無做過咩"死士" 既行為
但佢地SHOW 到個意志, 梯頭明志, 人地就信左

民族黨搞下 揮棍大會, 舞刀大會(玩具刀), 練槍大會(玩具槍)
當係港獨集會既一個環節
人地就會信你真係搞 武裝革命架啦

到最終會唔會搞到成武裝起義, 邊個會估到?
3年前夠大把人講過香港人唔會暴動, 結果咪暴得起

咁佢有冇衝過呀 叻仔

罷工罷課/勇武要成功最緊要係多人，罷工罷課需要既數量比勇武要求更多，須要拉攏埋果班唔理政治既人，呢樣好高難度，而勇武只需一定數量，有雨革初頭既數量就夠，以及我認為解放軍唔夠膽出嚟屠城；外國勢力都好重要

現階段嚟講，勇武成本代價太大，敢出嚟行動既人又少，支援又唔夠，無必要暫時都唔好再行動，學下泛民果套和理非搞下和平集會令多D人支持理念，先再諗行動好過啦

港獨勇武係有市場既，之不過好多都係精神上支持，即係投票捐錢出席和平集會呢D都ok，出嚟行動就未必夠膽，除非多人就可以壯下膽

咁人地真係有去佔中喎, 就算做show都好, 都叫俾人拉俾人告喎. 你個比喻係唔係唔成立呢? 而且陳浩天唔好話乜嘢武裝起義, 依家直情講明唔想俾人拉唔想坐監喎, 你囉將來黎打飛機會唔會太離地呢?

另外想提一提嘅係有好多左膠都講左雨革後如果政府唔解決問題將會有暴力抗爭出現, 依樣嘢好多左膠學者都講過!

玩左年幾終於醒覺
但犧牲既人實在太多

我其實只係想講如果俾你揀, 你會參加罷工罷課定同警察/解放軍死過? 我自己會揀罷工罷課囉!

解放軍都唔係未試過屠城架啦, 而且唔屠城都可以打到你半生不死架, 又或者好似大陸咁瘋狂軟禁搞事者都可以架, 我真係唔覺香港人唔驚依d囉, 可能你地勁啦!

我唔係講緊出嚟行動果隻支持，依家行動代價太大又少人，講緊和平集會果隻，但就要同班左膠泛民取下經點樣搞個大型集會

算啦陳浩天
你玩fb live ig live 17 宣揚港獨咪算囉
冇成本又可以播獨點解唔做

其實陳浩天/民族黨有冇網台架?

咪又係乾乾淨淨咩都冇上身
14年佔中清場,本土撚講嘅雨革
陳浩天條友鳩縮到秒摺「行動講台」嘅fb page

oic, 做左好耐?

早年屌係因為有成大班人喺度，勇武成本低，班左膠都要和理非，仲要阻人衝先俾人屌永續社運喎
你有成棚人喺度，冇理由唔衝下嘛，雨革都係成批人敢衝先有
如果再嚟多次雨革咁既人數，冇理由繼續玩行為藝術下話

我唔明點解你會覺得衝就一定有好結果, 同埋人數多唔代表所有人都想衝架, 你唔好成日將幻想當成現實先得架! 我當你雨革當日衝完佔領埋政總好未, 咁跟住點先? 俾你佔領半年夠唔夠? 人地都可以響第二度開會啫, 我唔覺得衝完會有乜嘢用囉! 你地係唔係聽得太多熱狗講以為勇武就一定好過和理非? 如果依句嘢響第二個地方可能係, 不過一定唔係香港囉!

如果罷工罷課有得成咁就係人都識揀啦
之不過呢個我認為可能性好低，同一定數量既人出嚟勇武抗爭比仲低
既然驚解放軍屠城/打到半死/軟禁，冇諗過犧牲，之但係又期望和平不流血既改革，會唔會不切實際左些少呢
有幾萬人出嚟，解放軍又夠膽真係屠城/軟禁/黑獄既話，外國勢力又唔理，香港等於玩完，外資撤走，股市樓市大冧，到時你唔想罷工遲早都冇工你返

中箭搞和理非集會，會唔會好似民族黨咁俾黑警話違反基本法禁止集會？

一打唔使找

想當年陳浩天唔係嚴學聯唔夠勇武，之後搞退聯咩

唔洗所有人一齊衝，雨革都唔係個個人都衝，係要人多呀，你數量大，個抗爭成本會變到好低，即使係衝政府都拉唔到你亦都無可能拉晒所有人，拉晒所有人成個司法系統首先就會冧

你認為罷工罷課搞得成，我都唔阻你繼續ff等運到，話唔定有日個天會跌個民主落嚟呢，到時你連罷工都唔洗添

你話比我知香港有咩民主運動唔係拎將來黎打飛機？
講左都唔一定會發生架，咁係咪唔講？
以前個個都夠講過0708雙普選啦，果陣又係咪所有泛民都拎將來黎打飛機？
當日載生講佔領中環果陣，有邊幾多個真係預佔得成？仲要佔到咁大範圍
天哥佢怕死係一回事，佢肯做到個勢就夠啦

果班十死士又話咩咩不回頭，到tear gas黎到時咪第一批叫人走
又公民抗命法庭抗辦，宜家比人告成班驚到咩咁
仲有個立場新聞，「我恐懼」唔會無人記得掛

都係果樣，我不排斥任何手段，你鍾意既你有你搞三罷
其他人鍾意既做佢地既武裝起義

係我唔了解香港人定係你對香港人有過份冀望, 我真係唔覺香港人有勇武嘅基因. 先唔講香港有幾多人仲投緊民建聯, 就連之前提倡勇武嘅所有黨派都已經縮左唔知去邊度, 不過我都係唔阻你繼續幻想香港人勇武反共, 因為我知冇可能說服你唔好打飛機!

我都唔阻你拜你個天哥, 祝你地快d武裝起義

陳浩天唔係不嬲都係和理非非嚟架咩
佢好似由第一日開始都會係玩和平抗爭
你唔係第一日先知道

咁眾志衝金紫荊嘛一樣係違法畀人拉，
而家重點陳浩天搞港獨，但展示唔到搞港獨嘅覺悟，令人唔想再去支持佢。

我幾時拜過佢？你ff當真？我和理非定勇武抗爭都唔會排斥，場合唔同時機唔同抗爭手法咪唔同囉
你就只係諗住罷工罷課，幾時着手搞？定係諗住等運到？

1. 衝金紫荊有咩用？
2. 咩嘢先叫「展示搞港獨嘅覺悟」？我就認同佢搞集會嘅，因為喺而家武力懸殊下只可以做和理非嘢。同埋佢又唔係泛民同左膠咁係咪都坐一餐，佢一次集會係被dq之後、一次係淪陷廿年前夕，你攞嚟同泛民一年坐幾次比？

1.就民主進程嚟講，衝金紫荊係無用，而陳浩天搞個港獨集會圍爐都係無用。真正嘅功能係團結支持者。
2.佢講到明今次係和平集會無衝擊架，仲唔係鳩坐呀？佢又有邊次係激架？同埋都話個問題係眾志起碼唔怕畀人拉，你拎佔中十「死士」嗰班反口嘅垃圾比把撚咩？

一來團結支持者啦
二來就係展示自己既民眾基礎同反抗意志
所以我都係有去既
呢個時局搞勇武行動只會死得仲慘
勇武行動最勇果次都唔係預先召集而係臨時爆發

天哥天哥咁叫, 我聽到都打冷震!

btw, 我只係一個唔覺勇武係一條出路嘅普通人, 等運到確實係我做緊嘅嘢, 我唔同你地天哥及一眾勇武獨派, 我冇能力去同共產黨打過, 所以只有希望你地勇武打倒共產黨!

黃g鋒真慘豬豬

而家既現實環境就係衝一定失敗
一黎人少 二黎未有一件事觸動到更多人出黎
你話有雨傘2.0 既規模同政治環境再衝就有機會

做得獨派仲諗住投身宜家港共既政治
估唔到陳浩天咁撚天真

呢樣真
佢學生領袖身份本來可以上神檯
如果唔係反對勇武抗爭而有班人同佢分道揚鑣
其實我覺得佢就算包容埋勇武抗爭D人
和理非支持者都唔會同佢割席……
本來可以食哂兩家茶禮

好似泛民入面本身有D都係較激進既政黨
理應都可以食埋勇武抗爭條水

1. 可以有soundbit
事實上係一般人同外謀眼中，佢地唔會咁得閒同你分咩自決派獨派
好多都以為衝金紫荊同去港獨集會既都係同一班人
2. 我唔介意佢做左膠野，只要你個主題主旨係港獨就得
當你左膠式做十次，有一次黎料就夠
魚革就係咁

左膠式做左一年，第二年就黎料

左膠點會肯做港獨話題既野
只要一日仲係講緊港獨，點都唔會係左膠啦
你最多話佢和理非姐

叫得天哥，擺明串緊佢啦
反而好想問：
點樣為之囉將來黎打飛機？
一個政黨領袖
拎個願景出黎講
有咩問題？

仲有好多人叫陳澤滔做左膠滔
雖然佢支持港獨

我冇叫過佢天哥喎
我認同佢D理念，至於佢講既武裝起義，依家睇唔到成事既可能，任何抗爭手法我都會支持，但依家走去勇武只會犧牲，所以我唔讚成
你如果因為怕犧牲唔敢衝，都係人之常情，唔一定自己一定要衝埋一份先叫支持勇武，你唔阻止/反對其他人衝已經係支持既一種

大家俾泛民呃左幾十年都仲未識醒, 之後又俾熱狗呃多鑊都係唔醒, 政黨或政治領袖講嘅所謂願景如果冇實際路線圖, 同齋叫口號打飛機根本一樣, 你睇番泛民講嘅建設民主中國, 熱狗叫嘅勇武抗爭, 又或者係"天哥"提倡嘅不排除武裝起義有乜分別? 大家都係齋叫口號但完全唔知點先可以做到, 所以我覺得作為香港新一代嘅政治KOL或者政黨都應該實際小小, 唔好吹到咁大, 用一d比較可以量度或者相對容易達到嘅中短期目標作為願景會比較好, 因為過去咁多年社運嘅失敗已經好明顯打擊到香港人對政黨或政治人物嘅信心.

但唔吹大啲做實事反而難吸引支持者，
香港人普遍鍾意嘩眾取寵，甚至當政治係娛樂，
所以話有咩市民就有咩政客。

係港獨嘅人嘅立場，根本唔care咩政黨，達到目的最重要
咩人最醉心係內鬥，好明顯啦

咁呢點唔難解決
只要民族黨有新野出就得

大將軍同村長唔使食咩？
廢高陳應該都係劍指議員架啦

其他人應該接唔到長毛棒, 廢高依d外表應該連區議員都應該做唔成!

學陳雲咁咪得囉，一味係fb打飛機，無成本又可以建國，點解唔做？

收皮啦和理非

陳浩天成功狂拎到連登仔既心
同一番說話係梁游講會點

慘得過大把傻仔信佢

應該魚蛋革命就係對雨革時，報黑警濫暴嘅一箭之仇。

青政當初嘅定位就係「唔割」嘅范國威，但無奈本土派更鍾意勇武抗爭嘅概念，覺得熱狗嘅 soundbite 更好，所以都順勢激進。

呢d熱狗餘毒

其實我覺得係青政太心急太想上位，如果佢地肯用和理非方式前進，今日上位嘅應該係佢地而唔係中箭，本民青今次真係一鑊輸晒！

呢個一定唔得
果時投得本民青絕大部份都係厭倦飯民和理非
如果佢地入到去做野同飯民冇分別,又點對得住班選民
只係估唔到港共不惜一切方法大力打壓港獨到

如果青政用和理非嘅方式， 熱青成班人唔會放過佢哋咩？

老實，大部分食政治飯嘅都係政棍，所謂勇武派就算入到立法會都只會變成另一個蟲泰，你選舉果陣吹到點勇武都冇用，入到立法會幾個月就會露底，所以扮勇武係冇前途就係咁解！

入到去就算走數都可以cap5年水，五年後先算啦。

所以 gphone 咪聰明囉，寧願冒住被本土派狂屌，都唔肯支持港獨，同埋堅持和理非路線，事實上咁做反而有利中箭嘅生存

你唔覺得奇怪咩? 宣誓玩野唔係應該會係熱狗做嘅咩? 點會係青政做架?

所以佢哋咪唔係政棍囉

唔會囉，中箭始終仲有gphone光環，本土派覺得佢係政棍啫，但仲有大把人覺得佢係新一代政治明星。
青政本身能力差，純粹係企啱光譜先入到兩席，行和理非會畀人忽略，激進票去晒熱普城度。

姐係永續社運?

唸唸下好似仲衰過[永續社運],人地起碼有比人拉,佢就驚死比人拉咁

皇天擊殺！

咁有時有失必有得
雖然青政無左議員位
但支那宣誓 比左青政有另一個價值

依樣野有 delay 架，同埋我最記得熱狗成日話青政冇論述，但熱狗又唔用塊鏡照吓自己? 佢熱普城有論述嘅話，使咩用青山國師嘅永續基本法呢?

真係咁嘅就本土派通通變票王入撚晒啦

偽激進

當年遮革有本錢緊係勇武啦
今時今日冇本錢咪不鼓勵人衝囉

好難理解咩?

定係你地想獨派有本錢果時和理非唔好對中共造成威脅
冇本錢果時送頭比中共?